兩科數都5** 你問我答

利申讀M2
溫咗半日就5**

然後英文2咗

你on9啦 我中文先係2

咪一樣

唔一樣
中文運氣科
鳩下鳩下考多次就可以3

啱呀 而家入住asso 一路 retake 下年屌打你地

ok

隔離有個巴打考8次，8次都5**

I mean 2同3係運
5**係實力駁唔到😪

覺唔覺得用5** 5* 唔用abc 好on 9

巴打 你外國任揀喎
洗乜retake同asso

唔覺 星星好撚型

無錢呀屌你

又一個比屋企耽誤嘅天才

係好on9, 人地外國學校睇你成績真係睇到滿天星

咁點解唔係
*******
******
*****
****
***

太多**好難睇

引人聯想到五星紅旗

sor 諗起美國旗